城巴車長被防暴警察指懷疑是「暴徒假扮司機」並要脅拘捕

8127@70 及 8442@681 於上亞厘畢道被困時，車長被清場防暴警察指懷疑是「暴徒假扮司機」，又指司機是開巴士是「違法協助示威者離開」，一度要脅拘捕，最終經主任到場調停、警察搜查後，兩車長未有被拘捕，但警告車長切勿接載示威者。0

痴撚線

真？ 分示威者係車長職責？

唔準接客！

警察扮示威者咪

即係想巴士佬停埋

唔係有車長證嫁咩

警權無限大

拉唔夠人發爛渣

佢痴Q左線啦.jpg

Push

傻撚咗

痴線

用慣假證唔信人地張證都正常

開到車嘅一定係車長
依家要拍八達通先開到車

其實街上全部路人，你屋企人都係示威者扮

我都懷疑 暴徒扮警察 幫我拉左佢ok?

覺得班思覺失調遲早癲到會對住踩三輪車嘅BB仔話佢係示威者假扮BB

死黑警

痴線
司機有咩責任要做埋你個份

次次星期日都發神經

話無啪藥上陣都無人信

大肚婆係咪運走緊肚入面個示威者？

叫超市唔好賣水仲好啦

To死差佬
基本上係全世界都唔妥你地

Lm

On9到爆

都唔洗遲早, 尋晚話一家三口非法集結, 個小朋友踩緊唔知單車定三輪車

推

Cls

cls

我覺得班狗已經無左基本邏輯，真係好撚可悲

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

btw 乜撚野網黎 咁多廣告

先唔講有制服 點樣偷嫁巴士黎呀大佬

吊你老母呀，班死黑狗先係暴徒

黑警到處燒著火頭

on撚9 死黑警壓力大痴撚左線

onlun9

突破華生

弱智
點分

車長嘅專業訓練有教點分示威者嘅咩？

救命呀
班狗痴撚哂總制

Cls
可以俾國際當係一則笑話

呢單要推 黑警幾撚羞家

「違法協助示威者離開」

勁過777
7婆都要用緊急法先立到新法

黑警講咩就係咩

cls 叫車長拒載

前線班死黑警失哂控啦
你班傻仔白衫, 林大總統控制唔到就認撚左佢啦

係班賊眼中, 除左佢地之外, 有咩人唔係暴徒 ? SIDE 冷氣

有冇片

偽做

弱鳩智

係啊全世界都係示威者係暴徒，得你三萬黑狗唔係，香港好危險啊快d死撚返大灣區啦屌

「違法協助示威者離開」

咁似大陸d罪名? 似9up當秘笈🤣

突破盲腸

講到巴士司機咁易扮
姐係可能有狗扮緊巴士司機

司機係示威者扮
警察係示威者扮
777都係示威者扮

你唔好話全世界都係示威者 仆街死黑警

真係被害妄想到一個極致
除咗狗，全部人類都係敵人

毅進仔智力係當其他人係犯
個腦裝屎 自我中心

有妄想症都做到狗

返工都唔得

on99

推 CLS

軍政府

dllm痴撚線

除左三萬狗隊外全香港都係暴徒

下一站 新屋嶺
請所有乘客落車

巴膠勝地

我估個ui應該係20年前產物

push

係咪儍架，有車長證而且車長何解要拒載呢，正苦不如返石器時代啦

X73K

當全世界都是暴徒 只有狗是正常?

全宇宙除咗popo都係示威者

港豬好鍾意返工
比警犬老屈打死都要返工

軍政府鐘意咩都得

撚知咩

做埋警察個份
要警察嚟做咩

開始痴線

克警喬裝埋巴士司機

成個小學雞咁

城管

痴撚線以為個個都好似你地班狗咁會喬裝成唔同既人仕

傻閪黑警

黑狗臥底 食屎啦

高質 支持警察越癲越好

今晚告北京然後出評論叫巴士公司跪低

都差唔多係事實

仆街儍閪黑警有妄想症

人地司機職責係接載乘客，載邊個關你撚事？

巴士佬都有得假？
你黑警自己試吓上車揸吓？

尋晚大埔咪話人地一家三口帶個細路落街踩三輪車係非法集結

On撚鳩

巴士佬玩野打橫架巴士你班9就大鑊

警方無接受過任何專業巴士訓練，無理據判斷司機有錯。

警察d 合理懷疑唔需要大眾理解到嫁。大撚過上帝

呢件事要煲大佢，車長工會罷工

痴撚線

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

黑警思想

得啦 知警察可以‘專業’認到示威者係咪扮普通市民啦 你估呢d咁既專業個個都知咩

違咩法?

中

ppppish

黑警自己被社會孤立
就想對家同自己一樣

仲有大把基層撐警

全香港除咗警隊三萬人外 全部都係示威者

唔好講咁多，有無巴士司機人名，寄信表揚車長盡忠職守，不畏強權咁保障乘客安全

On9 popo

係咪on L 9 嫁

傻閪狗 冇撚腦

人哋返緊工擾民

好撚7

jm9

創造力量同幻想會嚇你一跳

白痴仔發爛渣

自己都分不清市民與「暴徒」要車長分別
唔係個個人都係黑警，把所有人變為yellow object.

開始想搞埋巴士喇

係差佬眼中，除左林奠之外全部都有罪

如果宣布窗禁恆指跌5千點

跌剩5千點

現疲態?精神紊亂到咁?

喺狗嘅世界，全部人都係暴徒㗎啦
有句諺語㗎，叫狗眼看人低

咁全港都犯法
賣水、賣雨傘係協助提供武器
賣口罩、眼罩、保鮮紙係協助提供防護裝備
示威者用過既八達通、信用卡、現金係協助黑金交易
接送過示威者既交通工具係協助提供運輸
示威者食過既餐廳係提供食物

城巴九巴千其唔好宣布車長返工有危險
要學黨鐵罷工啊
咁香港真係變死城嫁啦

話你知咩叫和勇合一

差佬打份工啫又會比其他行業更直得原諒
人哋都係打份工啫
執行職務，謹守岡位
邊似得香港警務人員咁，鐘意做嘢嗰時就做，唔鐘意可以掉頭走，落閘
放咗工都仲用休班身份攞碌棍嚇鳩自己啲親戚朋友

玩cosplay玩上腦？

警察都係示威者扮，好似係

On9 司機回判斷啲係示威者呀
無撚腦

巴打識嘢

食屎狗

中五畢業 受訓兩年 係咁上下

屌 咁巴士公司唔駛做啦

CLS POPO果然POPO

智商再創新低

戇撚鳩 又要人走
又要唔比人搭車

屌班Popo真係唔識架喎

私人地方見到狗記得要講「懷疑示威者假扮警察」 然黎唔好開門

屌你老味喇，人地本分係揸車，叫人分辨示威者

笑撚死

痴撚線如果引用黑警 個防暴一定係受過巴士訓練先可以判斷車長係扮

明明好sad但又忍唔住笑了

行緊急法
唔俾做生意

的狗被鶳，唔好call白車呀，示威者扮

巴士司機有證，狗狗無證

呢樣真

就當全世界都係暴徒 咁姐係暴徒必勝
黑警你地轉會 咪可以保一生平安

仆街

強制司機要問上車的人：你係市民定暴徒？
答市民就可以上車

唔係掛

，

啲狗係咪想搞分化 令司機都憎埋示威者一份
食屎啦臭狗

就係三輪車

請擴傳
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

RE6439，TE5247 和其他私家車和警車，響着警號從長沙灣道往太子駛去。我怕這些黑警私家車會接仔，傳出去唔好上車。

這些私家車裏坐的人都打扮成示威者模樣

On9

想巴士司機反你地班狗咪開聲
衝出黎柒好咩

刪app最好

咩係專業？

就係咩人送到去醫院，醫生都會醫！
咩人上左巴士俾左車費，司機都會載！

反對黑警憑個人意願，踐踏司機專業

痴撚線，成日厭善怕惡，司機只係做佢嘅工作，佢鬼知邊個係示威者邊個唔係，著黑衫就係示威者呀，死黑警

靚抽

用安全理由罷工

真係要JR
所以狗唔可以蒙面
狗做錯野點投訴又無number

全民皆敵

叫埋巴士佬加人抗爭？

班黑警食藥食到越黎越低能

0n9乜都入哂暴徒數 唔撚洗出街

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

其實
我地係真係可以搵手足渣巴士

痴撚線 就黎個個都係幫手抗爭者 你地被害妄想夠未

痴撚線
個司機多得你唔少

成班狗真係似吸左毒

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

除左佢地鍾意扮人
無人鍾意扮野

人地都唔洗用既

佢哋以為任何動詞前加「違法」兩個字就真係違法

「違法協助示威者離開」、「違反聚集」、「違法使用電筒」、「違法食飯」、「違法呼吸」etc.

幾時停埋巴士 的士 小巴

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

一係就傻撚左
一係就屈得就屈

一日未死
香港黑警
都可以用充滿天馬行空既理由拉你

又得罪司機大佬

暴徒假扮司機就拉人啦，但你又話佢接載暴徒，咁即係接受咗佢係司機啦，咁但佢又點知咩人係暴徒，駛唔駛請個司機入學堂同其他警員一齊學野

反而今日九龍塘有條廢老唔開車

真係on9 唔係扮架喎

黑警智商係差唔多呢d level

車長有出黑警人工咩，狗隻果然冇腦

有記者証都係假記者啦
d証有用架咩

黑警痴左

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

都唔係第一日啦

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

智商有無3歲？

做埋黑警個份係咪出埋黑警份糧

憑咩挑戰專業車長？黑警做過車長咩？

咁不如咁啦 你出街見邊個似就拉入監獄啦 唔洗煩

毅進仔俾返啲尊嚴自己啦

感謝香港警謊提供笑話

估係因為逼唔到運輸署/新城巴停駛，用埋啲下欄招
不過九巴明明極多退休狗做高高層

最好的應對就係家長車再次大量出動
令到上鬼車嘅概率變細

扮司機?
仲要係扮著制服嘅城巴司機?
仲要係扮將個真司機唔知收咗去邊, 搶咗佢個司機位嚟坐嘅假司機?

777死攬警隊班popo先可以亂咁咬人